Bienvenido/a a la lista de correo "$display_name"

Para publicar correos en esta lista, envíelos a:

  $listname

Puede desuscribirse o hacer ajustes de configuración vía email enviando un
mensaje a:

  $request_email

con la palabra 'help' en el asunto o en el cuerpo (no incluya las comillas),
y recibirá de vuelta un mensaje con instrucciones. Va a necesitar su contraseña
para cambiar las diferentes opciones, pero por una cuestión de seguridad, esa
contraseña no se acompaña aquí. Si ha olvidado su contraseña debería restaurarla
usando la web.
